沖涼毛巾幾耐洗一次（真心）

本身我自己一個月到先洗一次

之後女友屌鳩我話污jo

你地又幾耐先洗一次

2個禮拜

一個半星期
有時兩星期

3日

用到濕為止

沖涼個陣唔會洗埋架咩

覺得臭就洗

4日到

平時用完會曬太陽

唔定
一個月又試過， 3日又試過

一日洗一次
屋企有三條一樣既毛巾

2-3日
4日唔洗已經好撚臭唔想用

2日

十年

以前每次沖完就掉去洗
比老母屌鳩我

原來大家都洗咁密 我好似兩三個月 浴室長開抽氣好通爽 條毛巾又一啲都唔臭

日日洗

沖完直接著衫

吓乜原來有人會洗架

每次用之前都洗

用一次洗一次，最耐三日一定要洗

一日一條

一星期

用兩次就洗
想洗密啲但太潮濕好難乾

唔知要洗

2-3日 一潮濕就有陣up味

用一次洗十次

一個星期 有時幾日

唔洗

聞到臭就洗

用一次就洗

幾個月

原來大家洗咁密

無用毛巾習慣

一兩日

我見過人半年都唔洗

但可能唔止半年

因為我同佢住得半年我就冇住

早晚沖涼所以晚上一定洗

每次沖涼都拎條新毛巾

用完會唔洗
接受唔到

個身乾淨點解要成日洗

3-5日 有4條毛巾輪流替換

用完即洗

冇洗過
用左一年

半個月至一個月一次,
我又唔覺得好臭

唔洗都要曬啦下話

兩個禮拜

同過成班韓國人相處，佢地日日換，搞到我都日日換

果時比佢地屌毛巾應該次次換

其實岩既，尤其香港

地方細濕度高

抹完當洗左

好似都有成年

利申：天生出汗有香味

唔洗
用一次就掉 開過條新

其實樓主都算正常

每日洗，用嚟抹身乾淨啲好

洗撚洗咩男人老狗

日日扔洗衣機

日日

3-6日

未洗過

兩三日掛

老母會自動波洗
所以唔記得幾耐
但都應該起碼一個月先洗一轉 好似係

啲回覆...

1星期左右

一日一次
屋企兩個人有成十條毛巾輪住用

2-3日

沖3-4次就會洗

用開細毛巾抹身
日日洗

要洗架咩

3日 最盡

我用佢抹我，我用我抹佢，洗乜洗？

緊係日日洗

一樣

兩三日

洗咁密托咩
1個月1次都得啦

從來唔洗，但老母會間唔中掉落洗衣機洗鬼左佢

用到發臭就扔，冇洗過

唔會洗擦完就放返低

d女人特別姿整

洗衫嗰日就會拎埋條大毛巾去洗，平時都唔多菌，因為我放係自己房唔會放廁所

沖涼毛巾指咩毛巾？ 有刷身，有抹身，鬼知你講邊樣

幾個月或半年

3 4日就洗一次

唔洗, 用到半年左右直接換新

你係狗

用夠2日就洗 我一個人都4條毛巾

每次沖完就洗
每隔兩個禮拜沖一次涼

通常兩星期到一個月

每日沖涼唔係都洗緊
洗>扭乾>抹身>掛起
姐係會唔洗就咁抹身之後掛係到？

每次沖完涼都會掉去洗衣機，本身有幾條輪流用

4個月 終於頂唔緊

想洗先洗

3-4日

一日

兩星期一定換，BTW，想整返個哄暖毛巾架

日日整濕佢掛返乾會有臭味

我係臭就洗

我就係抹完掛係到架喎

唔洗 即棄

痴線 一個月緊係污糟啦 正常3-4日就要洗
天氣潮濕咪可能一星期內

用到生菇先會洗

沖一次 用一條

我都係 另加一條抹頭

唔沖涼

25分鐘

要洗？

真心 1個禮拜 最耐半個月1次

兩三個月

衛生d講, 1星期二次, 尤其香港咁潮濕。

利申1星期1次

老婆拎去洗我先知

每半個鐘洗一次

屌你啦我就唔撚信你地會日日洗啦臭鳩

1-3日
手洗
洗完晾乾，唔係掛勾

每天

屌 日日洗啦仆街

廁所好通風 從來都唔洗

呢到好多人都好dirty

日日洗果d,你地用污水沖涼？

一路沖一路洗

點解會用毛巾抹身

沖涼咪洗左囉

6年。乜要洗㗎咩

點解要洗
你沖完涼個身係乾淨喎

用風筒吹

我男朋友條毛巾好撚臭 話左佢好多次都唔洗
應該一年洗得一次

Yes

屋企有五條
用完即洗

日日洗..

EX 一日一次, 我原本半至一個月一次都變返幾日一次

抹身個條日日洗
抹頭個條一星期一次

3-5日
超過5日已經頂唔順

洗得太密 爸爸會鬧嘥水

以前日日洗
因為日日開洗衣機乾得切
唔需要咁多走盞

而家搬左出去
5~6日先開一次機
所以2~3日先洗一次
而家要多好多衫褲襪先夠著

因為沖完涼你假設乾淨
但其實唔係十足乾淨

一個月先洗一定好撚臭

條毛巾 滑san san

兩日

工人姐姐日日洗

樓上嘅人係咪討論唔同嘅野

1.大浴巾，有幾條，日日洗，日日換
2.普通毛巾仔，一星期一兩次

一星期唔死有菌

見到個post即刻想洗

用一次洗一次

我都係一個月一次因為要手洗，好煩
成日俾呀媽話污糟老豆老母日日沖涼時拎埋入去擦身順便叫洗埋

3-4日到

每晚沖完涼就dum落洗衫桶

用2日洗1次
所以我有3條毛巾

屌 我依家先知完來可以有人唔係日日都洗

我媽以前都會鬧我
問我個身係咪有屎

用到第三次抹身會痕

點好樣唔洗

same

一次一條，買左好多條

3、4日

會好撚濕

1日就換，唔洗第2日已經頂唔順

從來唔洗
其實每次我沖完涼我已經係全屋最乾淨嘅嘢
條毛巾掂完我應該會變得更乾淨
洗乜洗

每日沖完涼都會擺露台晾乾
一個禮拜再洗一次

一日一次

隔住個mon都聞倒陣臭味

唔係每次抹完身就放去洗衣機等洗架咩

你地會唔會分開 抺身抹頭 各一條。

屌 我而家先知原來可以有人日日都洗

Same

每次涼完曬乾 等屋企人一星期再洗

我都係2日, 有時3日

每次用完就洗，有洗頭就會用多條

唔係用完就洗嘅咩

無特定時間 臭就掉去洗

一家大細用同一條毛巾？仲要一條月洗一次？仲要手洗？omg

一'個'月

毛巾要洗既咩？ 不嬲用到爛就換 平時覺得有油咪揾梘液刷幾下